要住d咁既公屋，我情願訓街了

痴撚線人住架咩連登仔仲係度成日吹捧公屋，又話走廊通爽又盛，要住d咁既公屋，我情願訓街了

你未見過兩公婆搵十幾萬都係痴住老母住公屋
因為有樓都寧願租比人囉
如果唔係關係差 寧願賺多D

你唔住就讓個位俾人住吧，
大把人排隊

生活質素

點住呀，周圍環境已經好嘈，樓上仲要日日玩緊飄移

有你呢句安心哂，樓市剛需出現了

On9樓主，呢間公屋垃圾=所有公屋垃圾

"連登仔仲係度成日吹捧公屋，又話走廊通爽又盛"

"連登仔仲係度成日吹捧老母，又話錫仔關心個仔"

跟住樓主就拎自己老母係衰老母出黎做反例

你自己老母係雞係賤女人=所有人老母都係雞係賤女人咩

唔識自己裝修架？

咁都叫嘈 大把私樓對馬路都仲嘈過你啦

睇到個天花就唔開胃

關公屋鳩事咩
人嘅問題

真係唔知條片想講乜
屌你老母side9人時間
抵你條冚家剷住公屋

你瞓過街未呀？細路

真係未見過

以為係咩恐怖片最後會有尖叫

無錢又要高要求？

我寧願住監倉都唔住公屋

以前我都唔信住公屋人低質
而家我信了

樓主果d好似比蚊咬有咩好驚

呢d先恐怖 看更照開門比班道友上去上電 （我見過有看更幫手睇水 幫d廢老係公園賭錢 CLS)

搵最差,私樓都咁啦

証明公屋撚適應能力真係好強，噪音，道友都適應到

都唔知條片影緊d咩

香港地除非住500呎以上既屋
唔係既話都係比狗住
條片都唔知影乜

住無大門無𨋢唐樓慘啲定住公屋慘啲